BLM同敗登支持者大打出手

都選出啦，仲要班低層工具BLM 做咩，就算賀錦麗有黑人血統，都唔理啦，唔通任由Antifa 坐大威脅自己權力咩